[侯選港姐]23歲潛水教練Honey 蜜糖黑肉陽光美

無綫的《2018香港小姐競選》今日進行首輪面試，呢個一年一度的選美盛事今年一樣吸引到好多女仔參加，其中一位名叫Honey Ho的靚女就相當Sharp醒，身穿一襲棗紅色連身吊帶短裙的她擁有一身蜜糖健康膚色，成個感覺好陽光好有活力，仲有些似2016年港姐亞軍劉穎鏇 (Tiffany)。Honey透露自己現年23歲，任職潛水教練，難怪身材會咁Fit啦。至於對入圍可有信心，她表示：「OK嘅。」

首輪面試已經有泳裝環節，不過Honey就完全不擔心，也沒有刻意唔食早餐來面試，她說：「今朝有食咗少少嘢，自己有做開運動，OK嘅。」而Honey的IG就有好多她的靚相，唔知係咪同她任職潛水教練有關，入面有大量的水着靚相，全部都是比堅尼Look，完美演繹了咩係健康的性感，身材真係無可挑剔。

真係正

賓妹

粒lin咩色

正過tiffany lau

tiffany夠高

正過黑肉歐陽巧型

古銅色，你識條春咩

咪係呢啲先正

求ig.... 真係好撚正

好正啊佢個身形加膚色

今年應該係呢兩個黑白對決
我鐘意黑妹多d

睇左蜜糖黑肉腸

黑肉粉鮑

好似tiffany
但冇tiffany 咁正
實冇運行 電視台邊會要兩個差唔多既人
睇下吳凱恩同gloria

咁依個呢

睇左黑肉腸

呢個真係越睇越正

名呢

陳曉華

OK THANKS

求番號

番號呢

幾好呀，幾健康陽光，同平時個種扮撚晒十指不沾陽春水，懶高貴個種打卡臭雞完全兩種感覺

早兩日睇post有人話佢成日食洋腸
有有人知真定假？

咪又係懶健康懶陽光既雞
不用分那麼細

最尾咪又係啲柒頭皮奪冠

佢呢種feel都係吼洋腸架喇，一係sporty 大隻仔

咁都叫做多種類型睇下，唔係個班成日黎黎去去都扮撚晒高貴女神個批

好想啜佢d淫腳趾

幾正

以前同一班學拯溺考救生員 極快比個教練個仔食左 仲要唔帶套 個仔同時都係助教
毒撚勁葡萄

理得佢咩 都係隔住mon J
你方你有得上？

23歲

想屌

靚既入唔到圍架

名呢？

佢？

發夢果陣係！

好淫，佢個款一定好好砌，好多水

屌過幾次 好鬼痴身

健康膚色真心吸引

今屆佢兩個是旦一個冇三甲 九成都做馬 評判盲撚哂
唔好同上屆一樣大熱倒灶最後比咗贏

中大護理？
p圖狗，真人唔係咁既樣ching

有名未????

正 之後肯定愈來愈多港女跟風曬黑
好似d男仔跟風剪all back頭咁

大把笑料

一個字，屌

呢個真心正

好撚正

有ig 未

咁似松本既

名定老母？

睇錯黑肉腸 出返去先

利申：非gay

連個名都特別淫

小麥色

各位老闆請出價

正阿

深啡/黑

其實係咪露左lin?

通常黑黑地呢type都係食洋腸

正

贏左已經

難得兩個都有波路
通常呢D都冇3甲

笑起上黎個樣有啲似相武紗季

冇可能

兩個都正

ig 名呢

都係鍾意白滑

咩名?

IG

學歷？

做會然真係著數

有無人知佢係讀含管

靚既通常foul先

有少少似ab

真？ 依家乜人都選得港姐？

搞咁撚耐都冇人知咩名

入唔到行

呢個正

ig:szeszze

好似係 睇左預覽

呢個

真，有朋友讀含管識佢

靚果d都無得當選
嫁比我算啦
btw好想扯開泳衣條𠝹波繩

唔該巴打先

第一眼睇錯黑肉腸

不用謝

好正

不過根據上屆經驗，一定唔會贏

會唔會好似D生蠔咁有海水味

叔叔不行了

標題睇左黑肉腸

點解你知

又要打丁

可以宣佈她係冠軍未？

未
要識冧掂高層先有冠軍

真人成個賓妹咁
真係有閪就係女神
見過真樣你地班連登應該唔會想食
佢都俾好多條仔食用過
信不信任你地

利申做過同事

講咁耐都無ig

又好似係

一定好好砌......

屌你老味又要打丁

呢個最正

健康膚色

呢個似有家庭個種女生 樣都唔錯 值得入圍

唔係唔會要 係香港電視台唔會要姐

其實就算係又點

係連登仔世界 除左阿媽都無邊個唔係 連登仔

做馬已經唔係今年既事

最後咪又係好難揀呀 好啦就你啦

我都同意，就咁相ok
但上唔上鏡真係要比賽睇live先知

幾似松本芽依

成個賓妹咁

真係好撚大

利申：識佢

李麗珍前夫咁款都大熱

松本芽依

屌 幾張假相都當到真係靚咁

好撚得

呢D款一定落選
3日2夜之流

佢就算頭3唔入
都已經贏哂
一定唔少job接

冠軍了 今年無do姐既話

咁都靚？

同雷莊兜比嘅話可能係嘅

正呀喂

唔戴套你都知，你喺隔離睇住？

咁樣好咩 其他參賽者點算？

有學歷要求架咩傻鳩

好想有人有料爆
利伸：識佢某一個ex

香港好少有呢type陽光靚女，外國就一街都係

出左咁多個回覆先有心講

又要打飛機

唔錯唔錯

正啊

private

話說發夢果陣
唔知條仔係想晒命串鳩我毒撚定真心求救
係咁問人邊度有事後丸買黎比佢食

無, 你岩, 同埋之前比狗仔隊影過係DICK2達 新女
真人會再樣衰D,

條女幾正, 不過個名柒D
諗起佢之後俾記者訪問honey前honey後

好正

真係咁正?

冇
利申 同屆大學同學

真人點

個細路

普通港女咁

好想學潛水

通常呢種”大熱”都會落選

好想揸下佢對波

自從雷兜兒當選之後
香港再冇選美活動

幾正，但個人喜歡tiffany多d

黑肉斷腸

wfc

我等到頸都長，都係為當選咋

我屌

黑肉真係好撚正

呢件得啊

隔離位
有無6A同學位

我都發夢見過
佢無啦啦拎盒避孕丸出黎，係度話好煩又要食藥
我地問佢咩黎？點解要會食？
佢話係調理經期

港姐年年都唔係你地班賤民決定 ，TxB自己內定！
丁完之後，千奇唔好睇TxB 浪費人生 時間

睇錯黑肉腸

中意
歐陽巧瑩
tiffany

呢個梗係都屌

始終都係鍾情白滑多過依種陽光膚色

D相好80年代feel

黑妹正阿

黑肉特別D

黑肉好索

有d睇頭

身材幾好
小腿幼啲更好
樣唔得

Hera

同路

做撚埋潛水教練教仲要懶健康懶陽光，咁點撚樣先叫陽光健康呀？
全部女人都係雞既child 登仔真係難服侍

人地英國王子都係食黑肉

係咪要奧運選手先唔係懶陽光

佢不嬲都博出位嘅話 落選都唔緊要㗎
目標達成 上哂報又連登仔開post討論

有冇料爆呀？

好少靚既黑肉
呢件真係好高質

好

想

屌

！

好

想

屌

！

好

想

屌

！

望樣就覺得佢好緊
BTW唔知仲係咪處?

洋腸肉便器黎

ok呀 拍3日2夜1流

白既陳曉華

ok 冠軍

我已經知道你係邊個
勿相認

blackpink

同學 我都知你係邊個了

講兩句就知我邊個你地有無咁勁呀

但我未知你係邊個

呢啲嘢起下底就知啦
考空姐好似得你一個

真光豬？

考同考到係兩樣野

黑得黎靚嘅女叫陽光女孩
黑得黎唔靚嘅叫老泥妹

你確定要知個推理過程？
我驚到時全班都知你ac係咩喎

Code?

睇錯港姐黑肉腸

已經亞軍 冠軍留比有背景既人

火炭朋友

扯咗

CLS張gif
對波一路行一路盪

tiffany靚d，呢個似黑色朱千雪

拉底條底褲睇下先講啦

潛水教練?

g

正還正 但係呢一類唔會係香港小姐冠軍囉

好似香里奈

連登唔能係唔睇大台架咩

講真樣夠天然又陽光 有少少似baby

正還正 但叫自己做honey 真係

呢d真係叫有肉地
好正

呢個白雪雪正好多

Lm

同意！
歐陽小姐個種其實真係唔掂

絕對唔係靚
只不過係冇咁樣衰

好想扑

呢d女一定要屌

呢個真心覺得唔掂
個口好奇怪
教練靚好多

正喎

唔係處

1. 鬼佬 專用

2.有錢佬執二攤

3.毒撚打J

完

副偈真係

磨牙 圖

兩個都唔錯

早幾日睇佢訪問都覺得呢條女遲早會跑出

MK妹

就咁睇張圖 三個入面個條乜柒丁子田樣唔靚波又唔大又唔係特別高 硬係吹奏到好撚正唔知為乜

腰線靚到
加埋對波無得豬

Ok wo好過之前幾屆個啲
起碼五官端正啊

哇，好正，如果有得揀一定揀佢
利申:冇逼逼娼奴

啲啲先係港姐嚟